'\" te
.\"  Copyright 2006 Sun Microsystems, Inc. All rights reserved. ライセンス契約の条件に応じて使用できます。
.TH  rpc.pmfd   1M  "2006 年 5 月 23 日 " " Sun Cluster 3.2 " " システム管理コマンド "
.SH 名前
rpc.pmfd, pmfd \- RPC ベースのプロセス監視サーバー
.SH 形式
.LP
.nf
\fB/usr/cluster/lib/sc/rpc.pmfd\fR
.fi

.SH 機能説明
.sp
.LP
\fBrpc.pmfd\fR デーモンは、Sun Cluster ソフトウェアで使用されるプロセス監視機能を果たすための Sun \fBRPC\fR サーバーです。このデーモンが最初に実行開始されるのは、システムの起動時です。
.sp
.LP
監視するコマンドを、各コマンドを起動したユーザーで実行するため、\fBrpc.pmfd\fR デーモンはスーパーユーザーで起動する必要があります。
.sp
.LP
このコマンドは、大域ゾーンまたは非大域ゾーンで実行できます。このコマンドは、このコマンドを実行した大域ゾーンまたは非大域ゾーンだけに影響します。
.SH 属性
.sp
.LP
次の属性については、\fBattributes\fR(5)を参照してください。
.sp

.sp
.TS
tab() box;
cw(2.75i) |cw(2.75i) 
lw(2.75i) |lw(2.75i) 
.
属性タイプ属性値
_
使用可能SUNWscu
_
インタフェースの安定性発展中
.TE

.SH 関連項目
.sp
.LP
\fBtruss\fR(1)\fBattributes\fR(5)
.SH 診断
.sp
.LP
診断メッセージは通常、コンソールにログが記録されます。
.SH 注意事項
.sp
.LP
ほかの制御プロセスとの衝突を防ぐため、\fBtruss\fR コマンドは、ほかのプロセスが \fB/proc\fR インタフェースを介して制御しているプロセスの追跡を許可しません。Solaris 10 OS より前の \fBrpc.pmfd\fR デーモンは \fB/proc\fR インタフェースを使用してプロセスおよびその子孫を監視しているため、\fBpmfadm\fR コマンドを介して \fBrpc.pmfd\fR デーモンに送信されるプロセスは追跡またはデバッグできません。Solaris 10 OS リリース以降、この制限は適用されなくなりました。
